Ik leidde de mare een zaak o' een kwart mijl uit de track en gebonden haar; dan ben geslopen rond het klontvormende kattenbakvulling o' bomen waar ze twee was een-waitin' zo onschuldig als babes, en ik hoorde ze praten zo effen als u mij horen.
